收到風西環開始多人

收到風西環開始多人, 個邊有夜街行咩???

[建議]關於罷買！！！

有間雞煲好好食

係邊, 想幫襯

直取支聯辦大好時機

喂屌 出緊出緊 個fd都叫我出

正，西環食雞煲

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

搭緊車過去, 想知佢個棺材蓋收埋左未

推呀！！

而家去食有折

Coming

過梗嚟

有冇人陪我食雞煲, 自己一個有d驚

push

推！！！

出埋攻城梯 呢鋪玩咁大?

推

聽人講5人同行一人免費

Coming prepare左雞蛋

食雞煲咋, 玩乜梯

買左雞蛋過緊嚟等埋我打邊爐

你班友搞完國旗又想搞國徽

可以自己帶多d食材去

推多幾次

真

嘩，頂，堅和，今晚真精彩

上唔到熱門冇用

樓主建議揀邊個煲未

推

好多人話去緊中聯辦發夢

大家過黎食雞煲啦

未諗好, 但想食大辣

雞煲多麻小辣

洗唔洗帶gas，冇gas點打邊爐

小心粉塵，狗仔發火就大獲

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

港式辣？ 加啲雞尾酒囉 去腥有酒味
diy醉雞

最緊要個爐呀屌你個西

真係開始多人，無警察怕唔怕架？最怕d暴徒

聽講加糖好食d

Push

不分化,不割席, 不篤灰

係去既唔去講咁多啦

快d叫多d人啦

唔好講咁多

你帶油

你班暴徒又想搞中聯辦

好肚餓

Fact checked?

粟粉有冇勾芡作用？

check左啦, 搭緊車

好多街坊

me2

快

食雞煲唔搞事, 不過我鐘意飲酒

即出

Check咗

聽講果邊有AIA國徽神射手攤位

都話唔搞事, 純粹食雞煲同飲酒

好撚多人

喂好撚奇怪喎，班狗一早係西營盤佈晒防，佢地未卜先知？

小心呀

想食雞煲

個d車唔係過曬油尖旺咩?

好香！

go

好多人

支聯辦係咪冇哂防暴啦

邊度? 諗緊去唔去

到咗

死啦 你班仆街又搞西環
警方邊夠人呀

屌, 等埋我先食呀

大把街坊

班友KongU直接跑落去突襲
原來旺角只係煙幕

個雞煲真係可以小心試下水溫
我唔信有咁多雞子度度落都仲有貨

但坐緊架車過去好似冇乜人

都話左唔搞事, 剩係食雞煲同飲酒

嚟緊

想飲酒

中聯辦入面啲車

去緊

去緊+1

個棺材蓋緊要d

我部高達差緊電
等埋我

Happy Saturday

落緊西環食宵夜

我見到好多人去緊

突擊

過黎請你飲, 頭先有個bartender fd話識溝新酒

出緊

A 出口好多人

想去食宵夜

越來越多人啦

圍魏救趙!
圍魏救趙!

香討有post 叫緊人出去

雞尾酒呢？
順便aids都醫埋

頂, 上次去發夢識個師奶fd話自己帶d小炒過黎, 好癲

見到有車運緊物資入去
義士們帶人出黎就夠

係咪有網聚啊

Fact checked

到未呀

帶多兩枝
到時唔小心打瀉左都有得用

現場得幾個黑警

而家嚟

中聯辦日日前後門都有人守
你地作都作好啲啦

呢家出

我約左幾個朋友過去食野咋喎

西環無狗嘅 係咪過咗放狗時間

毒撚想莊

偷「龍」轉鳳

下站到西營盤

乜人都受啦, 本身都又師奶又bartender

好多人！！！
已fc

痴線兄弟爬山 不督灰

西環街坊撚下狗

過緊去

雞煲

火就永不缺席嘅
睇大家想買咩啫

依家去正喎，無狗

下站到

手足頂住呀

一齊燃點香煙喝啖酒

唔好玩投石機

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

下個站到！

趕路中

推呀
要人呀！！！！！

好似真係好多人
Fatcheck

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

開始多人

西環好多洋腸食

等緊你地！！！！

分啲手足攞個雞煲去689同老董嘉慧園

收到風話特登圍支那辦

好多人咩？
係就落去7-11買杯雪糕

Fact check

有無人想出西環請小妹飲杯嘢

好似真係開始多人

西環

Fate check

住附近幫手睇下狗狗幾時黎

大家出到黎小心d, 九龍個邊d朋友話今晚治安唔係好好, 出街行唔太安全

黎緊 等埋我

大好時機

預埋我

出緊 要人

去西環玩籃球機

收到

旺角 尖沙咀 黃大仙 西環 多線發展

ok

推啊

山道港大出口好多人，有冇人一齊行去中山公園？

Push!

成未未事木

圖呢

要人？

喂 mon狗果啲 你唔信呀？
你睇下黃大仙同琴日馬鞍山吹雞有幾快先

西環食宵夜

8月5罷工

目標中聯辦!

游擊不留守！！
805罷工

就到

中聯辦後門4隻

依家黎緊！邊個出口？

星期一又唔洗返工
今晚玩夜啲都得

咪衝

屌你 去食雞煲咋 你講咩啊

西環個目標咁吸仇恨值,唔難估,有事無事都要保住座野架啦

屌 去飲杯野先去

沿途見到個靚仔巴 大家加油！

街坊Coming

食過，好味

堅?fc左未

go Go go

變咗籃球機啦 夠準先射到

Checked

去緊去緊 好多人呢到

黎緊啦

癡線咁多條戰線仲話要去埋荃灣撚狗，唔好送頭啊

要人

西環吹海風？

換件衫就行

街坊準備

落緊樓

好撚多人呀屌

好多手足去緊喇，稍等

地鐵中

岩岩飲完嘢 嚟緊

大西北出緊嚟

趙醒南離中聯辦都幾遠下，既然要防中聯辦，點解唔停係中聯辦嘅對面？

有間糖水好出名

出緊黎

Be water
落樓釣下魚先

話說啲人係邊？

人地多暗病，要戴套

黎緊

出啦喂

行過中聯辦 打卡影相

西環開始多人

去新興食家，開通宵

落街買糖水

黎緊！

咩位置？

夜媽媽最鐘意散步，出

碼頭等？想食甜品

唔夠人呀, 快D出西環幫手

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

有無人想一齊去

口罩相認

明知俾連登仔玩，但都唔能夠完全唔搵人落場睇

好似真係多人

即出，飛緊的士過來

推爆佢

記得唔好守 玩完去第2到喇 攰就番屋企訓下聽日去TVB

真係多人

好多人換咗白衫
有好多白衫
漠無目的啲條街到
好驚

利申：陰陽眼

星期一罷工
今日玩盡佢

的士緊等埋我

邊度等？中聯辦？黎緊

相？

中聯辦!!!!

依家去緊

大家唔好搭地鐘啊
九龍有啲塞

準備好哂 4車去緊

我係中聯辦office等緊啦

西營盤街坊表示歡迎大家黎食雞煲，促進消費

搞事就唔好啦知道嗎

鳩硬

乜西環雞煲好出名咩

痴線 好多人 遊擊又加一分

係喎，在場見到好多人！

去！

衝呀，衝中聯辦

香港人不斷improvise
好叻

Byebye國徽

中聯辦等呀屌你

景色優美

大家會帶咩去啊

Coming!!!

再見 中聯辦

推啊 去直取共產黨

[member去緊去緊， 襯無人快快快][/member]

圖！

火燒西……
火燒啲狗老母個西
或者棉花糖

究竟係食邊間

賤格

小弟無乜食過雞煲

唔食住啦, 企陣先

黃大仙個邊好癲, 睇緊直播

好想食糖水

下 tg gp大家暗出緊

再戰西環

急！急！

中聯辦有無狗？

利申:去緊食雞煲

今晚十二點 你會做啲乜嘢啊

想吃糖水

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

p

你知我知 單眼佬都知

屌你地 fact check 左未
唔好亂吹啦 有班長輩會衝住出去
之前屌過次嫁啦

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢！
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵到既錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀！
攪返好個社會先！慢慢再搵！

出緊黎 等埋呀！

Gogogo

拿 唔係真既就無撚推啦

係地鐵站見到好多人出緊

直落聯日集會

雞煲飲酒呢D野唔太岩老人家, 如果有長輩出左黎既話講聲對唔住先

聽

Gogo

西環幫手

坤記煲仔飯

即到

年青人食宵夜，蓮燈留番係屋企養肝

邊到等？ 利申街坊

小心
未fc

推，go go go！

西環友出黎啦

推！

過緊黎！

醒小小啦 放啲fake news 出黎
到頭來只會呃到啲善意 正直既自己友
你估啲mon post狗會信咩
一兩次後 狼來了 無人再留意吹雞post

做乜夜媽媽都咁多人

好撚on9

港大人可以當識朋友 show學生證防鬼
當識朋友ok喎

目測成千人
Member自己睇相

求下大家唔好再去

下又假架,屌

突！

已到中聯扮

錯手負咗評

好多人呀

咪再搶啦 有黑警mon緊 點對得住西環嘅手足

痴線 警察睇到架 唔好推

推阿

唔係講笑，頭先食完飯8 點幾，中聯辦附近係多差佬的

夜晚散步最啱我！
已出

光復香港 時代革命

堅多

唔好咁早走，陪我食新興

[member]唔好講啦⋯⋯陣間又畀啲狗知道晒，我哋TG傾[ /member]

正啊

警力真空

中聯辦門口又比人搞

岀緊黎

黎緊 手足頂住

推 而家喺西邊街了

而家屋企果邊出尼，d狗應該唔係果邊

大家咪撚推啦
太揚班狗開始佈防點撚算

喺邊個位 有冇相睇現場情況

即黎

正式宣佈 今晩係第一場勝仗

到左，中聯辦要人！

推 但我怕大家會唔會太攰

嚟緊，撐住

Be water my friend!!!

搞咗成日 咁夜又危險 休息下 明天再戰

HIT AND RUN

出緊, 等我

帶兩個煲

過緊黎

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

西環好多人！

的士嚟緊

喂 人呢？
[url][/url]

Push! Coming!!!!

黎緊聲援

過緊黎聲援！

買個糖水行過咁多人既

Coming with GP-01

來左你地真係相認都得喎

話晒同路人 防鬼做朋友

2gethere

Be water my friend

中聯辦！

中聯辦冇狗

攻呀 聲(九龍)東擊西 !!!

推！去西環！

趁無人睇下名勝古蹟先

西環有好多人唔係你話見到就見到

好